耿爽：「中国凭实力借回来的钱，为什么要还？屌你老母」

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館